法治冇撚埋 又72小時 美帝取消關係法未

狗就係法律

軍治

炒夠車未

72-hr 應該炒咗車

Btw，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下